[{"question": "https://www.zhihu.com/question/295019384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295019384/answer/502844612", "content": "\n\u6768\u9896\u7f8e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/439985856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283924781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283924781/answer/446482469", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u82b1\u94b1\u6700\u591a\u7684\u4e00\u6b21\u5e72\u4e86\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298027701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298027701/answer/508511975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u5c71\u4e1c\u714e\u997c\u65f6\u975e\u5e38low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/422430335", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289853349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289853349/answer/500860140", "content": "\n\u5f53\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u88ab\u6253\u5f00\u540e\uff0c\u80fd\u89e3\u5f00\u6216\u8005\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298027701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298027701/answer/508295957", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u5c71\u4e1c\u714e\u997c\u65f6\u975e\u5e38low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/508187690", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31735336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31735336/answer/508346912", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u76f8\u58f0\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297924854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297924854/answer/508274401", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/506531819", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364069/answer/507109452", "content": "\n\u82f1\u4fc4\u53cc\u9762\u95f4\u8c0d\u4e2d\u6bd2\u4e8b\u4ef6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u5f15\u8d77\u8fd9\u4e48\u5927\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740340/answer/506972155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294544783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294544783/answer/505137980", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u5927\u8111\u88ab\u5f00\u53d1\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284103046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284103046/answer/456065783", "content": "\n\u51af\u63d0\u83ab\u9677\u5165\u4f1a\u8ba1\u95e8\uff0c\u76f4\u64ad\u8fd9\u4e48\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294544783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294544783/answer/502441763", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u5927\u8111\u88ab\u5f00\u53d1\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293459892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293459892/answer/502480612", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fdGDP\u6392\u540d\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u6c11\u65cf\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264195178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264195178/answer/499452181", "content": "\n\u6768\u5e42\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74\u6765\u8fd9\u4e48\u663e\u75b2\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/498152613", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/472618108", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288059387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288059387/answer/461372414", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u674e\u5065\u6709\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u5230\u5e95\u591a\u6709\u6587\u5316\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/431784730", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287101252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287101252/answer/462648535", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6c7d\u8f66\u4e0d\u5f15\u8fdb\u56fd\u5916\u7684\u9ad8\u914d\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33802505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33802505/answer/507246510", "content": "\n\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u4e2d\uff0c\u6674\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u6a31\u6728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56767398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56767398/answer/503144358", "content": "\n\u5973\u751f\u7528\u4ec0\u4e48\u5934\u50cf\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u5c0f\u54e5\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294544783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294544783/answer/504330493", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u5927\u8111\u88ab\u5f00\u53d1\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298009161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298009161/answer/508051100", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u56de\u5e94\u300c\u4e58\u5ba2\u559d\u5230\u5c3f\u300d\uff0c\u79f0\u4e13\u8f66\u53f8\u673a\u56e0\u5185\u6025\u7528\u77ff\u6cc9\u6c34\u74f6\u65b9\u4fbf\u3002\u6ef4\u6ef4\u662f\u5426\u5e94\u627f\u62c5\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/507733994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/504966627", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297727228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297727228/answer/506815997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5e94\u5c4a\u751f\u5f20\u53e3\u8981\u4e09\u4e07\u6708\u85aa\u88ab10\u5e74hr\u6012\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/493781285", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296570211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296570211/answer/506959397", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/494999908", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/506166098", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295800228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295800228/answer/502825364", "content": "\n\u745e\u5178\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u4e2d\u56fd\u90a3\u4e48\u4e0d\u53cb\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276101963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276101963/answer/502994240", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u82f1\u8bed\u80fd\u529b\u8fbe\u5230\u82f1\u8bed\u6bcd\u8bed\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/505936093", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297132895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297132895/answer/505688544", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5728DxOMark\u5bf9\u624b\u673a\u5f71\u50cf\u7684\u8bc4\u5206\u4e2d\uff0ciPhone XS Max\u5206\u6570\u4f9d\u7136\u4f4e\u4e8e\u534e\u4e3aP20 Pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293269343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293269343/answer/505023306", "content": "\n\u5317\u4eac\u623f\u79df\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/504202817", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296273681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296273681/answer/504766863", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u4e00\u6bb5\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u7f51\u604b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285947939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285947939/answer/504402414", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u633a\u8ba8\u538c\u97e9\u56fd\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306458/answer/492711424", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5efa\u9020\u300c\u91d1\u5b57\u5854\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286412021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286412021/answer/449464318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u300cFace ID\u7528\u6765\u89e3\u9501\u662f\u4e00\u79cd\u5012\u9000\uff0c\u6307\u7eb9\u624d\u662f\u6700\u4f73\u7684\u9009\u62e9\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/449420734", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283924781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283924781/answer/446222787", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u82b1\u94b1\u6700\u591a\u7684\u4e00\u6b21\u5e72\u4e86\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492240386", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/490929755", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163850/answer/500719999", "content": "\n\u6e38\u620f\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c14\u4e25\u91cd\u4e0b\u6ed1\u5982\u4eca\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/480353628", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294995559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294995559/answer/493871787", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u9a6c\u4e91\u5728\u4e16\u754c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u5927\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u300c\u4fdd\u62a4\u54ed\u558a\u7684\u843d\u540e\u529b\u91cf\uff0c\u4e00\u5b9a\u4f1a\u963b\u788d\u521b\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/489352236", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/414350036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283924781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283924781/answer/449385174", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u82b1\u94b1\u6700\u591a\u7684\u4e00\u6b21\u5e72\u4e86\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/422710676", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279813040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279813040/answer/478121794", "content": "\n\u53ea\u73a9\u585e\u5c14\u8fbe\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u4e70\u4e00\u53f0switch\u4e8f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280956886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280956886/answer/437502274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u9547\u9b42\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267836218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267836218/answer/476874188", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u559c\u6b22 Mac \u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/154517820", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271487811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271487811/answer/453259456", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff08\u7528\u89c6\u9891\u6765\u56de\u7b54\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/126872054", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/503163729", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442259/answer/461575576", "content": "\n\u4e0b\u4e00\u4e2a\u50cf\u4e2d\u56fd\u8fd9\u6837\u7ecf\u6d4e\u5927\u53d1\u5c55\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/496518813", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/503172104", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/508127293", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/500546955", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297776153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297776153/answer/507521784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u9009\u9001\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u800c\u4e0d\u662f\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u53c2\u9009\u300c\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u5916\u8bed\u7247\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/507623173", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291410359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291410359/answer/506682132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u91c7\u513f\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/506549578", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/504187518", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297839945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297839945/answer/507703587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9999\u6e2f\u9053\u5177\u5e08\u5f20\u4f1f\u5168\u5236\u4f5c\u903c\u771f\u9053\u5177\u5047\u949e\uff0c\u56e0\u300c\u4fdd\u7ba1\u4f2a\u5236\u7eb8\u5e01\u7f6a\u300d\u88ab\u5224\u5165\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297469912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297469912/answer/507547544", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eca\u5e74b\u7ad9\u840c\u8282\u5927\u4f1a\u5458\u5e74\u8d39\u534a\u4ef7\uff0clv4-6\u7ea7\u8d26\u53f7\u4e0d\u518d\u8d60\u9001\u514d\u8d39\u5927\u4f1a\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946022/answer/507132790", "content": "\n\u88ab\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u6d3b\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297605037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297605037/answer/506181799", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u5341\u4e00\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/507297809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/502211975", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279845469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279845469/answer/409909243", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u4e0d\u5b5d\u987a\u516c\u5a46\uff0c\u60f3\u79bb\u5a5a\uff0c\u8fd8\u6709\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/435591826", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/505716084", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/502992809", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23075629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23075629/answer/500720033", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u4eba\u610f\u6599\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499344941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279729083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279729083/answer/418273006", "content": "\n\u4f60\u6700\u5fc3\u75bc\u738b\u8005\u8363\u8000\u54ea\u4e2a\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68483423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68483423/answer/440883440", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26879740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26879740/answer/494838650", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u795e\u8bdd\u66f4\u6709\u53f2\u8bd7\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/461388104", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u98df\u5802\u7684\u8089\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/495586430", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97TA\u662f\u4e2a\u50bbx\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24068950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24068950/answer/431920101", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u6c99\u8036\u4e4b\u6b4c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/456464823", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46440694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46440694/answer/422353355", "content": "\n\u73b0\u5728\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\uff0c40\u5c81\u4ee5\u540e\u624d\u80fd\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276071607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276071607/answer/400849102", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u4eba\u603b\u60f3\u5ab3\u5987\u548c\u516c\u5a46\u662f\u4e00\u5bb6\u4eba\uff1f\u53ef\u662f\u516c\u5a46\u5e76\u6ca1\u6709\u505a\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff0c\u8ba9\u513f\u5ab3\u548c\u5916\u4eba\u89c9\u5f97\u662f\u4e00\u5bb6\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286978123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286978123/answer/472527505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4eba\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283695823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283695823/answer/435836280", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7b11\u548c\u4e0d\u7b11\u6709\u591a\u5927\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/463147415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286370791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286370791/answer/455280229", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4f1a\u559c\u6b22\u300a\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u300b\u51fa\u573a\u5373\u4e3a\u5b87\u5b99\u7b2c\u4e00\u7684\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/324730549", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/436667516", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273419622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273419622/answer/373917034", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e00\u5c1d\u503e\u5fc3\u7684\u7cd5\u70b9\uff1f\n"}]